【社會撕裂後遺】逐出家門露宿公園 無家青年自白：希望媽媽終會明白我們

呢啲仲叫媽媽？

所以點解我話廢老同支那豬一定要清除

重點係有冇人可以收留手足

黃絲特別醒目

因為手足始終係一個有人性嘅人，冇d藍絲咁冷血

呢啲老母正一仆街

連登仔，手足前手足後，人地而家有難喎，冇人幫手？

有時係到諗 前世做左啲咩錯事
今世要做香港人 支那人

藍絲係無人性

係呀 等你幫手囉

一啲親情都冇

政府已經清除緊反正以後唔駛投票

左膠？

我一定都話，自私既人，點都唔可能會變成黃絲。

唔係政見造就黃藍陣營，而係性格做成黃藍陣營。

藍絲本質就只愛自己

黃絲本質係愛及他人。

所以就算藍絲加入黃營，佢哋最終都一定為自己而出賣黃營既人。

反之，黃絲加入藍營，都會因為他人桶藍營一刀。

本質分野陣營，只有短暫停留對方陣營。時間一耐，始終頂唔順大家而再度分離。

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

真 呢班賤畜垃圾以前有價值
就係要用黎對抗年輕手足
如果共產黨拎到大權
呢堆冇生產力又冇道德只會失禮支那祖國既垃圾一定係首批清除對象
建議香港堆垃圾廢老可以開始研究支那廢老最鐘愛既三兒子了
比你個黃屍乖仔孝順多了

送佢哋去老人院就啱

真係
我老豆就係自私藍絲
我老母係黃
佢由細到大教我係要過得自己過得人
所以係會凡事都諗人感受先

你估我好佢好多。只係阿媽好。無趕我走

藍屍

真係爹親娘親不如習大大親

整合file

黨仲親過個仔